而家已經唔係單純政治訴求

政府包庇黑警，黑警包庇黑社會，黑社會幫政府做唔見得光嘅野

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

黑警黑社會都只是中共的狗， 目標係個政權，記得中共既招數：分化內鬥
支線行動可以做但唔好失焦，唔好中計， 記住五大訴求。
光復香港，時代革命。

唔好再講有手足係元朗比人打啦！

就算係藍絲，返屋企都會俾黑社會衝上車打

係！唔好比佢地有機會講撚到係示威者令普通市民被打，追住佢地放任黑社會打人黎咬，幫手推巴打

宜家港共間接話個事實比大家聽
一係就做順民-老黑 有求必應要做醜人嘅就做
一係就做暴民
一係就移民

我愛香港，所以我揀做暴徒。雖然有好多理想想去實現，雖然可能犧牲前途，但係我知道，我唔想再龜縮喺後面，每個星期行完就算，我唔想香港變中國，我唔想留低灘屎俾下一代人。有啲嘢，就應該係我地呢一代中完結，我希望完結嘅係暴政，唔係香港。所以！我唔介意做暴徒！

香港得返一路咋！